其實一心自殺既人點樣令到佢可以唔自殺?

你勸佢話會累到人 :
佢要死既話根本唔在意其他人之後會點。

用家人朋友勸佢,話其他人傷心 :
佢地傷心係死左之後都唔關自殺者事嫁啦。

話自己都好慘/世上仲有人慘過你 :
其他人覺得姐,但自殺者可能唔覺,
而且咁做可能只會令佢覺得冇人理解佢。

話咩命得一條死左就冇:
呢個算唔算係自殺者當下既意願,佢就係想終結佢認為唔值得活既一條生命。

見到大部份人都係到屌樓主,係到刺激佢等等,
希望樓主只係講笑,開POST搏出位啦

同埋講真呢篇文:

其實你唔影響到人 成個人消失既話 就應該唔係大問題

如果唔係
好似你死左 又要人執屍
又可能令公眾不安
又可能令人心理受到困擾日日睇精神科
導致要比好大既醫藥費用 仲可能永久性創傷
又要救護車出動
出車又要錢 又要油
又要可能救你條撚屌搞到其他真正想生存既人可能耐左而失救既風險

又要醫生試下救唔救得返醒你
又可能為救你急症而搞到其他人又要等你條撚屌
救唔返又要送你入冰室 阻撚住個位
個個推緊你入冰室既護士都會咒罵你阻撚住曬
之後又要搵黑車送你去火葬場
又要油又要錢
之後又要人力物力去燒你條屍
用咁大火又要水電媒
所有人力物力水電媒加埋個條數唔該死前找左先

所以自殺真係好撚自私 對商家佬黎講少緊個奴隸 對所有受影響既持份者黎講係阻撚住曬收工

總結 唔好搞咁多野喇屌！

COPY呢篇文D人係咪想樓主死快D,
如果我係自殺者見到你咁講我會在意咩?人都死左啦

如果佢話想死
你可以話我會尊重你既決定
咁講既話10個有9個都唔會死架啦

你解決左佢ge煩惱咪得lo

他殺?

起碼站在人地角度了解下人先
人地行得呢步都唔簡單

了解佢既性格 了解佢自殺既原因
有啲人好想死就係因為覺得無人關心佢 你好似上面咁同佢講咁我尊重你既決定 佢應該會即刻死比你睇
相反如果只係一時諗唔開 可能佢會好詫異然後識諗

咁咪死囉
要用死去gain關心不如死左去

問佢死前有咩心愿

一心自殺
搵允行幫手啦

幽默感呢家嘢

真係笑左

尊重佢嘅決定

我認真架 想自殺嘅人
你同佢講叫佢唔好死 根本冇可能
你不如問返佢 其實一心想自殺 有冇可能阻到佢
你假膠咁答佢允行 拉走個沉寂氣氛
再加同理心 即係明佢感受
先有機會阻到佢暫時自殺

formula：拉開自殺視線，減少勸告停止自殺+同理心說服

最痴線係叫佢諗下其他人感受

呢個真係on9
啲弱智仔肯定係睇得太多tvb劇以為可以鬧/教訓醒果條友

條友成日post 埋咁多gay video
性取向應該都係男性啦
咁可能佢屋企人接受唔到佢gay
之後就想等屋企人出曬街先自殺
咁佢上連登都係想搵啲基友取暖

唯一推測係咁

錢、性

屌人點鳩樣都有日會死㗎啦，

如果佢意志堅定無悔冇嘢留戀，
咁做乜阻人呢

如果真係咁 咁我唔會阻佢
但因為一時意氣用事 而去自殺
我就接受唔到

其實我都係諗到呢句

一心自殺嘅人應該唔會開口同你講佢想自殺

但我覺得點都唔可以咁早放棄,

可能同佢講幾句佢又搵到生存意義

呢D野話唔埋

尤其嗰啲成日話咩「死都唔怕仲有咩好怕」嘅傻西最難頂，屌你老母若果佢覺得死亡比起佢面對嘅難題更加可怕嘅，佢就唔撚會選擇自殺啦on9，真係logic fail

"A girl was about to jump off a cliff to end her life. Just as she was about to leap to her death, a homeless man approached from behind and shouted to ask her a question, "Excuse me miss! Before you jump would you like to have sex with me?" The woman replied angrily, "No I most certainly would not! How dare you try and take advantage of me in a situation like this!"

The homeless responded, "Very well then, I'll just wait for you to get to the bottom.""

嘩屌